有無貓breeder推薦？

如題
想買隻純種Maine / Norwegian

我宣佈領養道德撚全面進場

無人理我